教訓三毛同鬼嘅最佳方法

千祈唔好block佢哋
尤其係叫人衝警總嘅
cap圖留證據
等警方忙完之後日後報警
等鬼捉鬼

煽動他人犯罪，仲要係衝警總
好 大 罪 架 ！

大家傳開去 唔止連登
任何facebook TG
抓到鬼嘅請留證據
日後政府有政府清算
我哋有我哋清算

你點分。。。。

Push

呢個時候仲玩就抵死啦

咁如果個啲唔係鬼呢，你係咪堆自己人去死

Block 左可以mark 低邊隻係三毛，不過唔好完全封鎖

睇清楚未，咪話留證據
唔洗撳人哋個名起返底咩on9仔

而家大家係哂度無人衝，都講到明係引你衝入去，仲叫人衝唔係鬼就係白卡啦

叫人留守既係咪鬼？
利申：唔支持衝 但支持留守

如果判斷有錯就要“cap圖留證據 日後報警” ，有份組金鐘人鏈嘅學民仔全部要切腹謝罪

你和理非飽佢啦

點會係

咁叫人10點散水果啲又算唔算鬼？

傻西 講明係鬼政府仲點會幫你捉
晒撚氣喇

自

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

行出去問下邊個而家覺得要衝呀？
唔講衝定唔衝，睇我覆左咩先啦
係咪唔識撳個掣起下底分係咪三毛咁醒目呀

乜撚都唔留就真係傻閪啦
你估班細嘅全部知情咩
你估呢啲case全部大粒野幫你查咩
班細見到有人想搞佢哋
仲唔落力咩

做得三毫同鬼擺明就係撐政府 重點會幫你捉

大家記住 呢個係長期不合作運動
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

話無用就唔做？
黑警濫用武力咪又係佢哋自己友
你當初唔撚影低佢，今日會唔會全世界都睇到呀？
Cap張咁小事都話無撚用唔做
咁你開咁多post把撚咩都無人覆？
就係你有做有機會，無做無機會呀明未呀？

睇返，覆左你，唔記得用reply

啱啦一定係和理非先係出路
政府遲早會俾大家感化啦

真。。

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇尾班車時間再決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

三毛又出動？改個名就唔知係你咩
無撚野下化，你無撚野下化

真係有咁on9

仲改埋個同我差唔多嘅名
你以為連登仔同你一樣咁on9咩
真係豬隊友，出賣埋啲同你唱雙簧嘅三毛朋友

佢地只會當班三毛係暴徒示威者
班無腦毅進仔會TK

其實有好多，好似劉馬車的人係度留言。根本死不足惜。

真呀，本身班三毛扮得幾高質
而家一個豬隊友就出賣哂
Cap圖逐個查明
確定係三毛就逐個清算

有人想做激進嘢>自己唔同意>話人係鬼>篤灰

樓主係泛民劉慧卿？2014年？

又一個唔睇清楚又覆嘅人
撳個制落人地id度起個底係咪唔識？

識未呀醒目仔

大家注意下打『佐』字嘅人
同埋好多唔係用『⋯⋯』而係用『。。。』
呢啲通常係拼音輸入法先會用
唔講係乜，自己理解啦

[拋磚] 藍絲打字手冊

鬼查鬼有撚用咩
最尾又係害自己友

推

黑警打人都無清算，講兩句會幫你清算？
仲要冒住個個係自己人風險

都係個句，
係鬼既你個頭捉完，人地轉頭就放la，
唔係鬼既，你捉自己友？

捉鬼呢樣野係冇意思，
你覺得鬼既你stop左佢就夠。

撳你個id睇下，哇原來係三毛